搭巴士到香港大學落車果陣真係好有優越感

當巴士屏幕顯示"香港大學東閘"既一刻
我即刻好自豪咁企起身，喺全車乘客面前禁落車鐘
就係禁鐘"叮"一身果刻，全車人既目光頓時轉移到我身上，面上流露出既尊敬又羨慕既心情
我頭也不回咁落左車，轉身踏入香港最高學府既大門
這就是霸氣！

點解唔係去南洋理工

咁都有得打飛機

每次跨越呢一道大門，我覺得我既人生又昇華到去更高既層次

係咪Hku space

諗下啲女係到“問妹何鎖慾”就真係好有優越感啦

每次返屋企 我就知道自己已經係終點

去HKU食生命麵包定玩鳩

踏入港大大門，搭lift上到knowles
然後倚欄俯瞰港島西環一帶，居高臨下，大地在我腳下就係呢個感覺
呢一刻既我係皇者，係至尊，係至高無上

然後比Cambridge oxford笑鳩

全車人比我既霸氣所震服，忍唔住起身拍掌，掌聲經久不息。

讀書讀上腦係你呢啲 俾你讀港大搵到錢都唔識享受呢啲野帶俾你既優勢

係個mon睇到都忍唔住起身拍掌

問妹幾時申請入宿

偽文毒呢排頻頻發功

睇完打冷震

樓主真係好撚幼稚

天意弄人!就係呢個時候，你張cu學生證由銀包跌左出黎
全車人
> > > > >

平時揸車 真係望都唔會望下巴士入面既人

係Space嘅學生證

樓豬試下係青山落車
仲霸氣

響香港讀大學都好自豪
樂觀係好嘅

啊不就好棒棒

巴士？

其實係能仁學院同學參觀港大圖書館

入左Kong u 就想住何東

落到車，原來巴士佬無噤報站，成車睇住條傻鳩落錯車，係堅城焚化爐企左係度

The same feeling I have when I alight at the University station.

BTW, why is your station called HKU not University?

Cause we are the default university of Hong Kong. Fuck off HKU

CUHK 應該九龍塘落 你落錯左車

我老豆都時不時搭兩蚊車去大快活定大定樂食老人餐。

Poor lad, stricken by dyslexia.

熱烈歡迎撐中大新會然

吹奏中大同盟

Starting from 6th October 2017, I, "CUHKBanters", will begin a crusade against "文學院毒男" in order to protect and vitalise the reputation, honour and rights of our great and glorious CUHK.

Support

留意返 CUHK=City University of Hong Kong

Please stop showcasing the sheer magnitude of the severity of your dyslexia.

Your parents are in immense anguish and worries. They were already traumatised once when you admitted into HKUrine instead of the CUHK. Please don't ache your family again.

呢位樓主「文學院毒男」係假文毒
真嗰位叫「真文學院毒男」，不過呢排佢懶，膠力大減

薄扶林有班男孩子⋯⋯

威威猛猛多muscle

負皮果啲都係入唔到hku既

係hall玩老二抽打面部玩到好有優越感

駁唔到

I received offers from CUHK, KCL and HKUrine. Yet, I still downvoted this post.

個別例子，不作評論

When your argument is defeated then you claim the rebuttal as a special incident. Aye, never thought HKUrine students were this dumb.

CUHKBanters係咪唔識打中文

Shuuu... BTW are you CUHK? lol

佢其實係cu嘅

巴打真心了，佢係你校友

No
btw見到你我諗起佢

Aye aye, born and raised in the UK, what do you think of me now lol?

I'll prove, join my discord by tonight:

咁人地係羅便臣道落車返屋企點算
咪輸曬俾hku

住羅便臣道就梗係揸車啦
巴士係畀工人搭架

真名校先無咁得閒日日喺度j排名笑鳩人

push

香港大學站